召喚有canada goose 既巴打

黎緊同屋企人去歐洲 想買件canada goose
買邊件好?

自己去IFC試啦

去左 好多款

bomber 款 最型

我見到cad 1095 usd1050 差好遠

trillium 四級保暖個款修身唔擁腫

呢件諗住買比女朋友

買mackage好過啦，goose咁臃腫，加拿大有三四隻牌子咁多，唔一定要揀隻鵝

好著?可以抵到幾凍

最低可以-35，goose最低先-20

為去一次旅行黎買有d on9

我覺得你仲on9
人地有錢有地方 買完又唔係以後用唔著
你係到judge乜鳩姐

幾年前日本買左件russell parka (唔知係咪咁串）同埋好似得日本先有. 不如買件moncler, 型d d

又唔係去一次

呢個牌子而家只係得蝗蟲會追捧，成班港豬以為香港開咗專門店買件着就威威

mackage靚好多!
我著緊woolrich, 諗住下次買mackage

我四年前買 著咗去俄羅斯 玩西伯利亞鐵路
老實講 個陣覺得bomber款好撚型就買咗
臃腫 其實都係 不過我鐘意上身bulky下身瘦
同埋 其實事後睇返好多網上forum都過佢地唔ethical 所以都有啲後悔
但exclude以上問題 佢係好夠暖同埋好睇
建議你睇下有冇其他選擇先

買黎都係為左去旅行
問下 日本d款有無特別slim
行過見beauty & youth 有但唔知係未crossover款

想問Canada goose D jacket 係咪終生保用，同㑝乜？